放股票 轉美金 大家都知阿爺就黎抬唔住 走難啦

放股票 轉美金 大家都知阿爺就黎抬唔住 走難啦
QQ700

40大盜9988

外賣仔3690

日日都成千億成交
睇你托得幾耐

熊軍必勝

你先抬唔住
聽日一定升